# Levantamento de Requisitos

-

### Visão Geral - Objetivo
==========
Sistema para levantamento de requisitos

-

## Controles:

###### Clientes
* Contatos

###### Projetos
* Requisitos

-

Neste projeto você encontra:
=

* Wireframes
* Modelo do banco de dados

-
### Futuro
=

* Controle de empresa para multi usuários
* Matriz de rastreabilidade
* Lista de relacionamento e rastreabilidade
* Relatórios

-

## Contribua!
=

+ Baseado no template de requisitos do professor Cloves Wodtke - IST Sociesc.
+ Idealizado e desenvolvido por Adan F. Medeiros e Willian C. Souza - is4w desenvolvimento web.
